一人一個分咗手唔傷心嘅原因

如題

佢唔值得繼續喺埋一齊

因為無愛過

因為已經有第二個

緣盡...

唔傷心咪唔傷心

心已死

分手之前傷得太深